[冇圖慎入]唔小心瀨撚左屎

新年同老豆and啊妹返大陸,
係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方,
搭上駕大巴之後, 唔知食過d乜and 飲左好多水,

忽然間又急屎又急尿,而且架大巴無toilet,
我同我老豆講好急尿(唔敢講急屎),佢就話,

大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦 then 我死忍爛忍,忍到個加油站.

但係, 個司機話:最多停5分鍾,我又同我老豆剩係講急尿,所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎,呢個時候,駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車先.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我,你係咪賴屎啊,我死頂話唔係.

不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎,仲好急屎添.

我啊妹呢個時候笑到仆街,我老豆都忍唔住笑出黎,不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係好撚急,
我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到,

我急得好緊要,無辦法唯有頂硬上,好采,
我痾ge時候,d其他人都訓曬覺,不過有d人訓ge時候,
面上都帶有猙獰ge表情,因為好臭.

痾完之後,我就連個飯盒dump落窗外.
可能我無蓋好個盒,dump出去ge時候
,d屎飛曬出黎,痴落車較後面ge窗上面.

我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地唔好比人知道係我做出黎,好采d人訓著曬.
但係d人訓醒之後,見到個窗痴曬d屎,就個個o曬嘴,
有d人用普通話話:哪兒來的屎啊?

我當時魚到爆, 驚比人duk穿,我老豆啊妹就恥笑我,直到落車,話比曬所有親戚知,d親戚直到依加仲係度講返件事....

笑左

又釣

之前高登有post,真係有圖
每次見到瀨屎post都諗起

留名睇新會然

唔知點解次次睇親呢篇野都睇哂

哪兒來的屎啊？

有圖實俾人到反皮

竟然冇TLDR我

痴線 俾我就唔忍 直接痾係架車到

每次都睇晒

大陸人咩

其實好長

樓上有個人話有圖

好好笑，樓主真有才

冇圖？

wow old news is so exciting

好耐無睇過

睇親都笑

睇純文字已經笑出聲

冇印象係點

咪講左冇圖慎入

次次都睇晒

好多新會然

睇得太多次已經唔好笑了

真係好正

次次睇次次都笑出聲

貼埋更衣室嗰篇啦

最中意呢篇潮文 果時第一次笑到我癲

哪來的屎呀

睇幾多次都係咁好笑

英德個溫泉團？

呢篇係我最中意果篇

Yes

我最鍾意外公

次次睇到 那兒來的屎就笑到pk

好撚慘

多謝外公！

真係好撚好笑

成班講撚到明釣新會然
咁講點撚樣釣啊
成班以為自己老屎忽睇撚過潮文就講乜柒乜柒

高人一等

下次唔得一定要出聲！

呢篇潮文真係好正

又回帶

其實唔係諗住釣 純粹回帶下笑下

篇文2008出 就快10年

泰國啲旅遊巴有厠所
仲坐得好舒服

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

等睇小學雞唔明 見一個block一個

聽到達哥把聲

原文好多5p字同人手filter

潮文黎

哪來的屎啊 真係睇一次笑一次

經典

邊到講明

睇幾多次都笑到仆街

食緊飯

咁多年黎睇咁多次都覺得好好笑
唔知點解覺得個飯盒飛出去同啲屎痴住個窗好有畫面

瀨屎都要千字文 番5p啦
利申：冇睇曬

出現了

做哂功課未？

經典
次次有人post我都一定會睇曬

你番5p啦垃圾

邊個發膠都未搞清楚

有冇十年